Kohtu korra pärast olid Piirsalu walla kohtu hoones kokku tulnud
Kohtuwanem Kaarel Willand
Kohtukõrwamehed Juhan Windling
Mart Koppel
Kohtu käijad ei olnud, eta tulnud ka mingisutust seletuse asju ette.
Kohtuwanem: Kaarel Willand XXX
Kõrwamees: Juhan Windling XXX
Korwamees: Mart Koppel XXX
